[恥與為伍]七月十日CCTVB宣傳易廣告名單

朗妍美
搜飾盒
德成女傭
SKIN.BIOTICS
型家梳化 ITALO MODA
CHERRITREE English Education Center
金玉紅醫療美容
常滿百家菜
香港舒痛運動中心
我的汽車 (my car)
鏗鏘駕駛學校
最終有你 (細龜)

杯葛以上商人

我都想杯葛
但係呢堆莫講話幫襯, 好多連聽都冇聽過

連電視都唔開